{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013379",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "베르츠 율리"
    },
    "text": "ベルツは自然と緑を意味するベルVertとワルツWaltzの合成語で、自然と踊るように調和するという意味を持つ空間です。 蔚山最高のカフェベルツユーリーでは、最高のコーヒーとベーカリー、花を一緒にご覧いただけます。 ベルツユリは毎日10:30~22:00まで営業しており、年中無休です。 公共交通機関を利用する場合、ユリ車庫から徒歩10分から15分かかります。 また、風の下でユリ貯水池の養魚場ガーデンの向かい側や貯水池の休渓室から徒歩3分ほど歩くことができます。 メニューとしてはベルツシグネチャードリップがあり、価格は8,500ウォンです。 また、シングルオリジンは変動価格です。 ベルツシュパナーは8,000ウォン、アメリカーノは5,500ウォン、カフェラテは6,300ウォン、バニララテは6,800ウォンで購入できます。 エイドは7,500ウォンでスムージーは価格が変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベルツの意味は何ですか？",
            "answer": "ベルツは自然と緑を意味するベルVertとワルツWaltzの合成語で、自然と踊るように調和するという意味を持ちます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ベルツユリは毎日10:30~22:00まで営業しており、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する場合、ベルツユリまでのアクセスはどうすればいいですか？",
            "answer": "ユリ車庫から徒歩10分から15分かかります。また、風の下でユリ貯水池の養魚場ガーデンの向かい側や貯水池の休渓室から徒歩3分ほど歩くことができます。"
        },
        {
            "question": "ベルツシグネチャードリップの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベルツシグネチャードリップは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベルツシュパナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベルツシュパナーは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "エイドは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "スムージーの価格は変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 352
    }
}